大圍撞到九龍灣肥撕

我雖P牌，但我講真話
剛剛11點半
於大圍168串燒
於「上層的位置」
見到條撚樣，化灰都認得
同個柒fd講叫雞！
*
我吹水死全家

咁可以點做

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

你喜歡，純粹分享，太急沒有影相！

屌，係咪揮頭盔落地嗰個肥佬？

原來你喺度！！我都係度，白色頭盔！！！！

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

我背住嗰枱唔知，但聽到頭盔跌落地，之後我女友話見到係有人笠個頭盔落個肥佬到，跟住條肥佬話：我唔係反送中㗎

但嗰時認佢唔到

我想同你講，佢係撚咁（目及）左你女友好多次！

屌佢老母死肥撚

佢識個老細（問老細借尿袋），條撚樣可能係住大圍呢頭，大家得個知字，行開行埋，環境許可咪濕佢一兩下，走人！

佢男朋友定女朋友？你睇佢個名

巴打個女友，肥撕有撚女咩，同個fd講叫雞......